兒時玩具

我以前都有呢隻玩具
記唔記得叫乜名？

係咪隻腳有磁石？

對

咁我知了，細細「蟻」過老豆買比我，我記得當時果個係坦克黎

原來叫STARCOM星戰雄獅
仲有廣告TIM

坦克就是這個
佢識變身的

呢個基地我仲未扔

你地有冇玩過?

推